「突發」馬鞍山有road block

重現

畜蟲出現未

重燃戰火

老戰開花 重現盛世

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

贏左 手足

邊位手足偷偷開花唔叫

開花！？

可能比泰國既氣氛影響到，想重燃戰火

咁觀塘日撚日都和你塞啦

有road block點解冇黑狗

可能突發到狗都唔知

屯公都未出聲

多謝手足

我就係要呢d

tg呢？

樓主好靚仔

分裂蝈家

國安處班廢蟲呢？
李大導呢

樓主好有錢

點解有錢

點解嘅 點解冇呀蛇同藍友出嚟清場
運動已完

你啲手足都送晒去坐監，運動跟風風氣都完晒，香港人咁善忘，仲洗鬼出去咩

冇人出嚟就唔洗愛國愛港

以為自己去咗波台

揸車

戇鳩師

舉紫旗未

手足扯白旗就有

幾好笑